【问题描述】

给一个整型数组中的数按从小到大连续编号，要求相同数字编号相同，编号从1开始，输出编号结果时按照原数组元素的顺序输出。

【输入形式】

从控制台输入数据，第一行输入数组元素个数（个数大于等于1，并且小于等于20），第二行输入整型数组元素，各个整数之间以空格分隔。

【输出形式】

在屏幕上输出编号结果，各个编号之间用一个空格分隔。

【样例输入】

```
7

-3 75 51 90 1118 51 -3
```

【样例输出】

```
1 3 2 4 5 2 1
```

【样例说明】

共输入了7个整数，分别为：-3  75  51  90  1118  51  -3，其编号分别为1  3  2  4  5  2  1，其中有两个-3和51，它们的编号相同。

【评分标准】

该题要求输出正确的编号结果。上传C语言文件名为`no.c`。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.946K
平均CPU时间:0.00565S
平均墙钟时间:0.00566S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
